price 仲有一代cpu 既部

I7

連今代pentium都不如

全新